# Projeto para vaga de JR. da levant lab

## Como rodar o projeto
- Acesse a pasta do arquivo atraves da linha de comando
- Execute npm i no terminal
- Execute npm run server para iniciar o servidor
- Abra uma nova janela no terminal e acesse o diretorio da aplicação
- Execute npm run app para iniciar a aplicação
